［真心勸警］星期日 你地班警察小心d 中共隨時混入示威者殺死你地

香港問題已經上左國際議題
侵侵都講到明
要解決香港問題先再搞中美貿易談判
幾乎要係短期內解放香港咁濟
係成功的最後一步

中共要令國際尷尬
想叫停依個局面
除左星期日用依種手段去製造轉機
冇其他辦法
而星期日大遊幾乎勸唔停
警察 雖然你地係黑警
但都係香港人
琴日係天水圍搜到大陸人係車到有汽油彈
已經係好危險的警號
各位好自為之
至今除左自殺義士
雙方係咁多衝突期間
托福都冇港人送命
知唔知係幾難得的事
如果當香港人雙手殺人流血（即使係俾中共嫁禍）
一切都好難收科
雙方幾乎要通過長久又血腥的鬥爭
先可以停
而結局一係中共完全治港
一係香港係極艱難又缺乏國際幫助的情況下自立
依個局面 大家都唔會想見到
希望大家都忍一忍
只有乾淨的手
先可以建立一個乾淨又長久繁榮的政權

POPO撚會理你

理唔理我都要講

啱
要講定打開口牌，之後仲有得補救
出左事先話係中共做既實比人話馬後炮

其實就算出左事
依d事前警告都只係俾人當陰謀論
你點向國際證實先得
人只會睇活生生的事實

雖然班撚樣唔會聽，不過都要講

#818維園見

佢地會同你講 你唔出黎咪冇事囉

可能揚左佢就唔做
之前有單警犬搬磚上車比人影曬
之後都不了了之(定係扮示威者個陣用左？)

我都擔心出現呢個場面

想叫停依個局面
除左星期日用依種手段去製造轉機
冇其他辦法

哩樣真
諗唔到仲有咩計

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

新疆就係前車之鑑。
大家可以去查下沙車事件

推

勇武要做都用麻包袋啦 敢殺就唔會次次都比狗咬

前線真係應該舉黑旗，寫住“親愛的警察先生，請小心被中共特務殺死”

未必係危言聳聽，但街就一定要出，大家要做好資料搜集，要令所有鬼/狗/共匪無所遁形，全部曝光，咁就可以保護到大家

Push

呢句調番轉講都得

Yes 真係有可能
不過依家只可以事前講定，都唔知仲有咩可以做
總之818大家小心，堅持和理非！